巴打們通常係邊到換日元

百年？

日本

求鳩其啦，換少過500萬去邊度都一撚樣
走嚟走去車錢都蝕鳩埋

深水埗間發達鳥
不過要預約，同匯率抵果時要排好耐

大貓櫃員機

セブン銀行🏧

恒生網上用TT rate買完
再到分行或者襟外幣ATM

多數呢到搵,睇下邊間就腳

重慶大廈

係銀行換定之後拎

重慶大廈

唔駛排唔駛留定快靚正

日本駐港總領事館

過去atm唔會抵啲咩

士旦啦, 唱廿幾萬YEN 都係差幾十蚊, 去旅行仲咁辛苦

same

上次唱完 見到佢斜對面 有間個rate仲好d

你咪話
市區同新界隨時差0.2
兌一百萬yen差2千銀

你帶一百萬入境? 如果真係差咁多, 咪搭的士去百年囉再唔係最差咪匯豐, 離路找換店唔識唔識唁都唔會去啦, 上網有晒RATE 睇

如果一家人100萬真係唔多
所以我旅行前一個月左右如果出開尖咀中環就會兌定
特登去就唔會喇

上網CHECK下RATE, 邊度方便去邊間
以前百年RATE好, 值得坐車過中環搵錢, 宜家

ATM算啦....快靚正

Download apps TTRate 自己揀

外幣戶口兌

依家唔使預約啦，近兩次去直入都唱到！

百年啲人好閪

日圓期貨

係銀行匯 方便快捷

重慶格價.
去到多數用JCB

匯豐之前做promote,
用中間價比你換,好過哂市面上銀同同找換店

佢隔離同斜對面，呢兩間通常都係全場最平

堅成隔離個間都唔差

早排恒生櫃員機撳，仲好rate過找換店

銀行，佢個匯率其實都好低

發達鳥

隔離間(好似係) 印度佬真係好抵屌

邊度都好，咪撚去百年就得

堅成隔離嗰間叉仔睇檔有時仲好rate
我對上嗰次又要去西班牙之後無耐去日本
喺堅成唱完yen就喺隔離叉仔度唱埋euro(定係掉轉唔記得咁清楚）

真係好方便

boc tt

問daddy拎

係櫃員機撳，係咪直接係港元户口扣數？

堅成隔離叉仔開嗰間仲抵

恆生ATM算
屋企附近有

可以禁日元？

外幣户口（日元) 扣數

有
不過唔係度度有 要係外幣atm

係咁升，而家去邊換都死

貴撚到

要等日本央行出口術

好撚彩7.12個陣換左